共和黨恐退居第三大黨！ ？最新民調：64%的共和黨人稱會加入特朗普領導的新政黨

據國會山報週五(2月5日)報導，一項新的Hill-HarrisX民意調查發現，大多數共和黨選民表示，如果前總統特朗普成立一個新的政黨，他們可能會加入。

（來源：國會山報）

在1月28日至29日的調查中，64%的註冊共和黨選民說他們將加入由特朗普領導的一個新的政黨，其中32%的人說他們很可能加入。

相比之下，36%的共和黨受訪者表示，他們非常不可能或不太可能加入。

（來源：國會山報）

調查發現，28%的無黨派人士和15%的民主黨人表示，他們可能會加入特朗普領導的第三黨。

總體而言，37%的選民說，如果特朗普成立一個新的政黨，他們可能會加入。

上個月，有報導稱特朗普提出了組建一個新政黨的想法，但是沒有提及關於特朗普領導的第三政黨的具體計劃。

不過，據福克斯新聞1月24日報導，特朗普的2020競選高級顧問賈森·米勒暗示，特朗普已放棄建立第三個政黨的計劃，

source：

共和黨沒有不分裂的本錢

沒有不分裂的本錢？

共和黨抵啦 唔團結咁多叛徒

唔會第三大啦，會變超細黨64%真係走左既話，剩返果啲都會跟住走

共和黨=香港民主黨=出賣本土派既廢老集團

人哋本身就係同民主黨聯盟
組成聯合黑暗政府

特朗普先係叛徒